一個人燒烤

之前睇YouTube ,見到人地一個人燒烤好爽,難得有日假,就自己係屋企燒.
透爐都用左半個鐘,由3點燒到7點.
仲有燒蠔，燒豆仔，不過掛住食無影.
唔知貼唔貼到圖

你係咪累事？
依家幾點？

死毒撚

好撚肚餓 屌你

仆你個街好撚肚餓

半夜貼美食仆街死

巴打屋企一定好大

宵夜通常收2點

隔離屋：咁大陣味 以為你燒炭 差啲報左驚

好肚餓

你用咩嚟裝住啲炭？

唔係,真係好爽.下次得閑我會再燒多次.
真係好free,一邊食一邊救火

如果屌完我你唔餓

請享用

密室燒唔該

飽死我願意

正呀喂，間屋會唔會好多煙？

點碳精個陣真係好大煙,我都好驚隔離屋以為火燭幫我報警.

咩意思？
碳係超市買,個爐係淘返嚟.

Join?

好撚正
係個廳到燒？

去你屋企一齊燒ok?

慘

係屋度燒一定要買無煙炭，
如果唔係個天花好似黑晒。

係露臺,搬左張飯枱出去.

好,你買齊蝦,帶子,蠔,大花甲過嚟.
我地即刻開壇作法